「廢青」畢業恐懼揮手區

好驚自己搵左份唔鍾意既工
日日返工放工on99 咁就做左幾十年
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
廢青你有人請先算啦

咁又唔驚
就算你唔炒佢，佢都炒你啦

其實未畢業 而家final year

same

岩岩垃圾hd畢業搵唔到工